想課金俾義士可以課去邊？

人不在港想出一分力